唔愛自己國家嘅人 乜撚嘢都唔會愛

No army can stop an idea whose time has come

每日150個殖民
消滅我地嘅語言
搶曬我地嘅資源

咁多年黎班所謂嘅政客
為我地爭取左乜野？
鉛水？ 奶粉荒？大白象？去第三世界發展嘅機會？
唔好話無床位生仔
我地係連住嘅地方都比佢地搶撚埋啊！
你仲咁夠疆要我地科水
我屌你老母啊！！

我地屋企比人任食任攞 周圍痾屎
仲要我地幫佢地抆屎
但唔少人諗緊嘅竟然係將自己屋企拱手相讓
自己就搞盡腦汁去第二度生活
走佬？

我地真係走得甩咩？
班蝗蟲佈滿全球 你走得去邊？？

你班蝗蟲咁鐘意講錢 我地就講下錢 20年黎
三跑 支鐵 港珠澳大橋 西九.etc
有邊次唔係香港人埋單？
今次講緊成萬億港紙比你去吊住條命
你仲好意思講 無支那香港早就收左皮？
無香港 你支那早就收鳩左皮啦

我地忍撚夠啦！
一路以黎 好多義士不惜犧牲自己
黎為香港嘅未來鋪路 今次到我地啦
輪到我地守護我地嘅家圍

我唔想我地留比下一代嘅野
就只係聽唔明我地講嘅野
我亦希望我地嘅下一代唔再係
香港市民而係香港國民

再唔企出黎就唔會再有機會企出黎架啦！！

支持

幫手推

推爆佢

打倒共產黨！大家盡量每日向身邊朋友宣揚反共意識，光復指日可待